呂至痕敗選集中取笑區［笑喊emoji]

抵撚死啦本土狗😹

立場姐姐起碼專業記者，有知識，
立場新聞比較中立，
上次都影左暴徒既相無打格，
幫助警方拉到暴徒，
都算有質素既傳媒，
比本土狗，暴徒好太多了😹

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

只許取笑碧雲，
不許恥笑至痕？

點都好，
立場新聞係偏幫暴徒一方。
但上次無打格相片，都幫助警方拉到暴徒，
所以我都支持立場姐姐。

我9月會投民建聯。

又block一隻

又block一件

分化撚死全家

拉

你地笑碧雲就得？

精神勝利